屌你老母臭化閪 社會垃圾綜援支那狗又有雙糧

屌你老母 幾撚多支那狗unun腳又收錢

屌！如果要益班垃圾 寧願咩都無得派

我地乜撚野都冇！